今日本身休息 偏偏大家玩到咁勁

本身尋日都傷傷地 諗住今日休息留力聽日
屌你今日大家玩到咁高招
留住道氣 聽日預埋我

聽日一定好勁迴響

光復香港 時代革命

未必係同一班人嚟嘅
示威者車輪戰最勁

聽日有全日玩 留啲野俾我玩呀喂

聽日一齊玩 City Hunt 做 task

聽日應該多人過今日

再唔走比人拉哂d勇武聽日玩撚

啱呀 今次多咗個星期一玩
大家留力聽日玩
612之後都好似未打過全日戰

屌 我都係琴日玩全日攰到仆街今日想抖
搞到冇出去同班兄弟齊上齊落

今日真係損失
以後次次出了
第一次留喺屋企睇直播就撞正玩得最高招

唔熟路既熟讀地圖未 聽日有排玩

淨玩九龍區都有排玩
玩爛咗就過海玩

等你歸隊

明日早起啊

今日本身病病地野都講唔到
見到大家咁好玩 依家冇事

小心身體 我地需要你